正話喺某間舖頭聽到一個女sales向佢個拍擋話 ： 星期三請假

正話喺某間舖頭聽到一個女sales向佢個拍擋話 ： 星期三請假

推畀大家知,

琴日聽到既.

之前唔知咁仆街, 女 Sales 好波